好多朋友但表面VS少朋友但熟得個啲都會deep talk

好多朋友 要出街既時候實有人約 生日飯食足一個星期
少朋友 會講心事

人越大就越唔出想出席一枱十幾人嘅飯局
三兩個食糖水就夠喇

岩呀

現實係：少朋友仲要係表面

本身係第一種 但係發現做人唔需要咁辛苦
最重要嘅係要有幾個知心嘅好友
由高中嗰陣時已經開始轉左第二種

一開頭有啲唔慣 好似突然間好摺咁
不過i dun fking care

喺好少嘅朋友入邊做自己係好過好多朋友入邊做一個假人

我都係

Same here
成日見到人地whatsapp group 係咁有msg
但自己電話靜到...會好羨慕。
雖然佢地多msg 都係傾無聊野, 但總好過冇msg

多朋友都可以有會講心事嘅朋友嫁喎

兩樣都無⋯⋯
零個⋯⋯

邊緣人 冇朋友

絲打留個tg，我留俾你又得 求救
利申:冇j

sinner411

搵咗你！